午。（鑊撈）

幾正

謝謝

Sure g chi

邊到食

好食呀

撈起

大家都撈到風山水起

謝燕

me cook

sure thx ur sure support

想食

jar

殺牛可恥

健弘

pudding

ox is good

jill 你瘦了嗎

感覺瘦了 夜晚訓左磅下先

好勁

肥膏感覺冇咁多但係始終瘦得急左少少 有dur皮

儲錢去做flim 皮
5g有冇效

窮啦我

我都是 好重負擔